連仔可唔可以del post....

爆渠如果有病毒咪會造成社區感染，如果真係有傻仔聽呢個樓主講，真係冚港剷

低成本低風險 攬炒方法 吸水珠珠塞爆渠！

人地都講到明攬炒...

柒婆高官們會受到感染?🤔

會 到時洗牌 我哋cctai手足就可以上位

攬炒

第二個港共誕生